定個時間停不合作運動

媽子第一次出去集會

問我幾點出門口

「停哂交通出唔到去」

點答佢

唔好以為我係搞散大家

差唔多時間想定

推

冇咗地鐵真係出唔到去集會

1130停不合作？

唔好淨係負皮我

比下意見

push

搞集會不如塞車啦 如果唔係點叫不合作運動呀

太早，起碼過埋lunch hour

唔好睇少港豬對返工既執著，之前聽啲老屎忽話火車站企咗3個鐘但都12點幾返到

唔洗集會啦
改十八區遊擊啦 係返自己個區玩啦

如果有手足要支援

停咗交通點樣出去

好似有道理

有心就依家落去支援返自己最近個站拉

一早就停曬啦